外國護照到打香城online

我有澳洲護照/香港ID /BNO/仲未退中國藉
月尾會打香城online ，請問是否用就咁用澳洲護照入境就可以得到相對比較多的保護？

好似冇用， 因為未退香港居民，但係巴打有外國護照就去盡啲啦

唔關你用咩護照入境事